平讓 HG 1比144 UC青椒

太大件無位放無位砌，三年前秋葉原買
割愛 $288